[{"question": "https://www.zhihu.com/question/265485002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265485002/answer/362118633", "content": "\n\u4f60\u78b0\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u771f\u5b9e\u6696\u5fc3\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276053370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276053370/answer/415473440", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u62fc\u547d\u8282\u98df\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280414258/answer/415638907", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e66\u6bd4\u8f83\u9002\u5408 21 \u5c81\u7537\u751f\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/416372558", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35852516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35852516/answer/416601393", "content": "\n\u6885\u897f\u548cC\u7f57\u9000\u5f79\u540e\u7684\u5386\u53f2\u8bc4\u4ef7\u5927\u6982\u80fd\u6392\u5230\u54ea\u4f4d\u7403\u661f\u5f97\u9ad8\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280414258/answer/416172923", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e66\u6bd4\u8f83\u9002\u5408 21 \u5c81\u7537\u751f\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30930796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30930796/answer/415459564", "content": "\n\u65af\u7f57\u8fbe\u201c\u7528\u53cc\u624b\u63b0\u5f00\u6838\u5f39\u201d\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u5426\u771f\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20677614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20677614/answer/415834953", "content": "\n\u6210\u9f99\u62cd\u7535\u5f71\u771f\u7684\u4e0d\u7528\u66ff\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280357538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280357538/answer/415286489", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u9020\u51fa\u8d85\u8fc7\u795e\u5a01\u592a\u6e56\u4e4b\u5149\u7684 \u201c\u9876\u70b9\u201d\u7684\u8d85\u7ea7\u8ba1\u7b97\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68030487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68030487/answer/416126916", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u4e2d\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u4f1f\u5927\u7684\u6f14\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/415865905", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56052671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56052671/answer/403243513", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78a7\u6842\u56ed\u80fd\u4e00\u8def\u9ad8\u6b4c\u731b\u8fdb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948371/answer/398876380", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u7684\u5546\u54c1\u82cf\u5b81\u6613\u8d2d\u6bd4\u4eac\u4e1c\u4fbf\u5b9c\uff0c\u9500\u91cf\u5374\u5dee\u5f88\u591a\uff0c\u95ee\u9898\u51fa\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280692558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280692558/answer/415624440", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Steam \u4e0e\u5b8c\u7f8e\u4e16\u754c\u5408\u4f5c\u63a8\u51fa Steam \u4e2d\u56fd\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266628197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266628197/answer/414777688", "content": "\n2018 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u7684\u6d88\u8d39\u964d\u7ea7\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30914660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30914660/answer/415440804", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8700\u6c49\u4e4b\u540e\u6ca1\u6709\u4eba\u6253\u7740\u6c49\u540e\u88d4\u7684\u65d7\u53f7\u518d\u5174\u6c49\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275808177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275808177/answer/384543273", "content": "\n\u82cf\u8054\u5de5\u4e1a\u63f4\u52a9\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eca\u5929\u7684\u5de5\u4e1a\u7684\u5f71\u54cd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49436405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49436405/answer/411480646", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8003\u53e4\u5b66\u672f\u754c\u4e0d\u627f\u8ba4\u590f\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278362586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278362586/answer/411362250", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7vivo\u6700\u65b0\u53d1\u5e03\u7684vivo NEX\u5168\u9762\u5c4f\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814063/answer/411346900", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u81ea\u79f0\u6b7b\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u600e\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278361000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278361000/answer/407088038", "content": "\n\u5965\u8d5b\u751f\u505a\u9ad8\u8003\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275079837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275079837/answer/383683046", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u89c9\u7236\u6bcd\u6bd4\u81ea\u5df1\u60f3\u8c61\u5f97\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/375946387", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268930983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268930983/answer/400802390", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4eba\u804a\u5b9e\u4e1a\uff0c\u6bd4\u5982\u5236\u9020\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277223414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277223414/answer/397492178", "content": "\n\u5df4\u897f\u67d4\u672f\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277138500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277138500/answer/391612630", "content": "\n\u5e02\u5185\u516c\u52a1\u5458\u6ca1\u5173\u7cfb\u771f\u7684\u8003\u5f97\u8fdb\u5417\uff1f\n"}]